劉青雲演技最好嘅戲係神探定奪命金？

做人冇公關

一定是奪命金

喜馬拉雅星

甘大滋呀

我係重案組總督察 黃啟法

暗花

全部收爹
絕世好賓

覺得奪命金始終戲份唔夠多，但講演技應該佢依套贏

唔信 放手呀

紅燒翅，蒸條斑，半只炸子雞，跟碗白飯

阿SIR，封鎖左現場用唔到𨋢喎

主忍

我信！
其實黃sir好撚好笑

唔爆我唔洗孭 爆左我要孭架喎

佢喺奪命金個角色硬係好唔真實咁
幾廿歲人仲咁唔識睇眉頭眼額

竊聽風雲？

你做差人可唔可以大膽少少啊

咁你都唔知個炸彈係真定假既姐

呆老拜壽
扮演一個響戲入面扮傻仔既人，唔只躚戲入面既人，仲要呃埋觀眾

呢套都唔錯
杜sir監制，谷德昭自導自演
佢喺套戲入面都幾好戲
不過都硬係同之後嗰幾套差啲

btw，大家點睇佢係非常突然嘅表現？

喜馬拉亞星
同個阿差打車輪

食屎架啦

邊係扮
佢戲入面係真傻

你咪俾佢呃左囉

阿福～～～

你自己呃自己姐

鬼馬狂想曲

不過呢套同波叔果套好唔同
雖然戲名一樣，但故事完全唔同

個角色係點一回事 佢點演釋另一回事

奪命金個劇本係怪怪地
搞到睇劉青雲嗰part好抽離
拜山華個角色又係，好似求其搵個理由等劉青雲去搵黑仔撲水咁
仲要黑仔保完拜山華出嚟之後拜山華個角色就失左蹤
唔明點解會攞最佳編劇

我要成名

我覺得佢作用就係突出傻豹既(傻）
同推動劇情發展（串聯去獨眼龍個到）

只你個頭

Copy sorry
隻

仲有一個字頭的誕生

其實個劇本真係有少少問題
不過盧海鵬同埋蘇杏璇表現都非常好(兩個各自贏咗金像獎男女配角)
同埋劉青雲演技固然好
所以先令到套戲好睇

掃毒 係醫院自己又笑又喊果幕

十萬火急

深刻嘅場口全部都冇傻豹份咁滯
蘇杏璇俾人呃晒啲錢
盧海鵬笑鳩投資agent冇撚用
黑仔講抄股票
何韻詩穿櫃筒底
傻豹得同個金主傾計嗰段叫深刻啲, 仲要有因為好笑先深刻
幫拜山華跑山嗰段, 黃日華屌鳩班o靚啲垃圾仲值錢過你都深刻過傻豹
最尾又合理化左傻豹捲錢走佬
如果佢唔係見黑仔死左先走, 而家見到袋錢就即刻想走都可以突出啲個貪字
而家變左個好人做得好事多有義氣跟住多左筆橫財咁
如果唔係劉青雲演得好傻豹個角色真係好鬼廢

暗戰,暗花

邊間salon呀～

依個post數哂佢啲戲出黎

Btw 三個相愛的少年同播種情人

其實嚦咕嚦咕佢都幾好笑
同埋佢做到個角色好仆街

喜瑪拉阿星啦

好難揀

咁先真實 啲老古惑個個都on99

呢套嘢堅正